抵你地成日話無文宣架

眼見page主一直都好有心有力收集同整理文宣
可能大家近排都麻木左，少左like同share令最近reach減少左
但係我地係仲未贏架，唔可以慣！！
大家識點做啦？

新page傳送門：

po埋另一個常睇既文宣page，拋磚引玉

岩用既文宣渣渣臨同我拎晒去印
落連儂牆瘋狂貼滿佢
五大訴求 缺一不可！
915 維園見！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

【狂賀】發放Fake news策略非常成功,連登子女功不可沒!

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

文宣組求下你哋睇下
1.加多啲資訊性內容
恥笑圖，毅進仔歌詞 啲老人家真係睇唔明架
而且恥笑圖無助建立我哋嘅形象
建議文宣可以加少少字
放多啲黑警暴行出黎
資料舊都唔怕
老人家冇記性 長氣啲都唔緊要

2.文宣要傓情啲！摧淚啲！
雖然仇恨可以激起民憤
但有啲人以為我哋為反而反
而傓情更加可以吸納一班中間派人士
E.g. 831太子站 3位失蹤人士下落不明
各位爸爸媽媽可以還佢地公道嗎？

3.澄清文
對家藍屍不斷抹黑我哋
唔上網既公公婆婆係唔知真相架
一定要澄清！
E.g. 屈我地有女仔比義士屌
我地就貼番張圖
一大隻字寫住
藍屍拎越南咸片黎屈前線 之類

推

幫推

點解認真野 就冇人推

因為太多post

HELP PUSH